---
title: 'PatoJAD Rest Client'
date: '2019-04-10'
description: 'El pinguino y el calefon: Un debate ensamblado en una gran comunidad linuxnauta'
type: 'aplicaciones'
tags: ["REST","client"]
category: ["Aplicaciones"]
img:  'https://i.postimg.cc/pT9dRgtH/rest.png'
authors: ["PatoJAD"]
---

¿Cuantas veces tenemos que testear una API? Y muchas veces lo hacemos desde equipos que no tienen los suficientes requisitos como para derrochar en una app solo para identificar un campo de respuesta.

Ante esta necesidad un tanto especifica me decidí a buscar una app que realicé esto por mí, y como pasa con todo lo Open Source comencé a realizar cambios. No solo el diseño de esta web es la novedad, me dedique a optimizar y traer algo cómodo lindo y bonito que se pueda usar tanto desde un dispositivo móvil o desde una pc o Tablet.

¿Qué te parece?

{{< link url="https://rest.patojad.com.ar/" text="Ir a REST Client" >}}
